要贏 一定要衝中x辦

依家我地成場運動未得到任何訴求，最主要原因係我地一啲籌碼都冇。中共根本睇死我地只要打持久戰，克警繼續搞我地，場運動一定會冷卻。

簡單講，你叫香港人罷一日工都仲ok，要罷一個星期就未必個個都肯。

所以，我地唔可以只靠罷工做我地嘅籌碼。(但都要做俾和理非睇) 相反，我地要以解放軍派兵接管香港作為我地嘅武器。我地越知佢唔敢，越要衝中x聯，甚至去圍「君形」(中國一種書畫境界)，爭取籌碼。我地垃圾會衝到，中x辦一樣衝到。

要做就一定要配合勇武同和理非齊上齊落(參考立法會一戰)，如果唔係點叫升級呀大佬

咪淨係負評我
揾人答我香港人仲有咩籌碼可以同中共傾
對政府同共產黨無威脅嘅遊行係無用架

廣泛不合作運動！